[核彈] 金融時報：維尼拍板三月換林奠

由唐唐或陳德霖補上

The Chinese government is drawing up a plan to replace Carrie Lam, Hong Kong’s leader, with an “interim” chief executive following violent protests against her administration, according to people briefed on the deliberations.

The people said that if Xi Jinping, China’s president, decided to go ahead, Ms Lam’s successor would be installed by March and cover the remainder of her term, which ends in 2022. They would not necessarily stay on for a full five-year term afterwards.

When Tung Chee-hwa, Hong Kong’s first Chinese chief executive, resigned in 2005, Donald Tsang, the territory’s then most senior bureaucrat, served out the remainder of his term and was reappointed chief executive for a full five-year term in 2007.

Leading candidates to succeed Ms Lam include Norman Chan, former head of the Hong Kong Monetary Authority, and Henry Tang, son of a textile magnate who has also served as the territory’s financial secretary and chief secretary for administration, the people added.

Mr Chan is one of the “three Chans” viewed as possible successors to Ms Lam. But the other two — Paul Chan, financial secretary, and Bernard Chan, convener of an “executive council” that advises Ms Lam — are viewed as being too close to her now discredited administration.

The Hong Kong Monetary Authority, which Norman Chan headed for a decade, is widely respected as an independent institution that has successfully managed the territory’s US dollar currency peg for almost 40 years.

Mr Tang, meanwhile, only served under Ms Lam’s predecessors.

“We have to look within at people who have served in government but also know how business operates here,” said one prominent member of Hong Kong’s pro-Beijing establishment. “And of course they need to be trusted by Beijing.”

“We needed a big bang but this government doesn’t have any imagination,” said a senior executive at one of Hong Kong’s largest companies.

Link:

（收費內容)

支那又想放風
維尼你搞掂你內部鬥爭先啦
四中開唔開得成先算

自推1

自推2

自推3

三月先換
要換一早換左啦

又係reuters 大家明啦

唐唐依家過得咁happy點會黎同你接呢個爛攤子

下年3月你仲喺到先講啦維尼

唔係Ann姐上

replace winnie la

we dont care

現在先十月代表咗乜，即係鳩吹囉

五個月前做預告唔多合理喎，林鄭玩野點算，用黑警控制特首咩，共產黨信用度低，抗爭只會持續到果日，睇怕到時啲咩360，美心唔執笠都接近執笠

換邊個都無用
香港人係要民主自由
我點左滿漢全席
你比個菠蘿包我
你問我收唔收貨

唐：屌你咪撚搞鳩我啦

點解又唔揀鬍鬚?

四中全會呢？

邊個上邊個死
除非何妖 689 呢類仆街
因為佢地會更仆街

我反而覺得廣東藉人係冇機會

正確黎講係支國84年應承咗全餐
到依家連乳豬都未上

換陳德霖死得仲快，條友係真弱智

中途換人好似只可以係張健宗？

笑到掩咀.jpg

之後係咪換林志偉軍政府大總統坐正?
定俾元朗國大總統何君堯做特首?

我地要嘅係五大訴求,
當中講緊嘅係要雙真普選呀.
你換唔換林鄭關我地撚事?

今晚見！

你真係當林大總統死㗎喎

condom仔要死了

真的話只係完成
2/5

幾時換中共?

食緊頭盤 諗住單叫龍蝦伊麵食住等 越食越唔對路

確定係先討論啦！

換人唔係訴求之一

林奠下台

咁又點？
警隊唔洗解散呀

玩咗五屆都搞唔掂即係個system唔撚work啦

絕對正確

一日冇5個要求 一日唔收價

收到風，何君妖會頂上

would be installed by March

習大大

Financial Times
不過我都懷疑流料
因為話要等 “stabilised” 先換人
即係叫大家割蓆/收聲換一個林鄭下台

流到仆街

如果你係唔回應嘅 邊個做都一鳩樣啦
唔通見唐唐個樣戇鳩鳩咁我就唔出嚟示威咩

林鄭上任夠高。 一要做拿渣野咪一樣

下年 2047先換啦屌

3 月上任
過多個零兩個月辭差唔多

三月??
香港5個月後都唔知咩事
4個月已經俾林鄭搞到咁

抗爭短期目標係要拖到12月 監警會報告出爐 - 成立獨立調查
抗爭中期目標係要拖到下午3月 林鄭下台 - 清算警隊，釋放手足
抗爭長期目標係要拖到 羅范椒芬承認作故仔 - 自薦做抗爭天使補償，市民頂唔順被迫結束

攬炒之母果然唔係浪得虛名

最好中央親接管

長期目標

雙普選啦屌

3月
3月香港已經唔到你話事

過唔到5大訴求
邊撚個做都係低民望

習近平問過散仔俱樂部林大總統未？要佢批准先得喎

係咪搞錯左d野

永遠都係too little too late 之後話你得寸進尺

姐姐嬲啦

一早五大訴求係包括林鄭下台
果陣時又唔做
而家太遲啦

林奠connect晒所有人點解要換

放風文

明明講明換何妖上
Reuter

唔係由政務司司長頂上？ 當年都係咁貪曾先上位

點解無睇阿宗仔？ 土共任揀咩？

真普選

老董拖左過一年?

五大訴求缺一不可

聽下就算 五大訴求 缺一不可

根據基本法，
CE 一定要由選委選舉產生，
如有出缺，
先由 CS 臨時頂上
再部署補選。
到厎玩乜暫時仍有變數。

無法治既政府做野

仲要3月？

有得咁樣換既咩?

想玩d咩?

用緊急法換特首?

九十九年成大錯

換人，之後開始清算警隊。

換乜都無用架
五大訴求 缺一不可

太遲啦屌
支爆啦

其實好多藍絲 紅底 都想林鄭落台

姐姐：屌你 點解我份

比你做唔做？佢不知幾慶幸自己冇上位

Paul chan竟然曾經比維尼認為係possible successor

唔係黨員

唐唐咁蠢咁傻豬豬 唔示威了

佢暗啞底幫中共做好多資金流通，開我地庫房比中共用人民債券換我地美金都係佢，極有可能已經係黨員

冇用，五大訴求，缺一不可

唐唐膠膠死

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

係唔撚係呀，成半年後等乜9，淋病聽到唔開心就癲比你睇

根本所有高官都一定係黨員

五大訴求
缺一不可

NPCSC😰😰😰釋法

點解要等到三月？

姐姐唔會上到啦

5大訴求，缺一不可

要換就唔洗三月先換啦

所有關於中共內幕的新聞有邊次係準確？寫果個白痴，信果個更白痴。

其實上任時民望都好低

唔洗做換人呢D政治操作啦
扯線公仔咩人做都一鳩樣
制度不改，冇真普選，香港人唔會收貨
五大訴求，缺一不可

唔知會唔會放棄建制派？

5大素球缺1不可 ok?
我話知你叫唐太宗落黎做特首！

無得普選邊個都一樣 多餘

核彈？個傳聞可以用黎攻擊邊個？唔好濫用d 標題

唐唐有可能咩 之前輸左不停抽水

三個月前200萬+1遊行已經話換
但香港人已經表達換人無意義, 換湯不換藥

唔使比光頭警長同林大總統批核過先咩？閘大大有冇話事權㗎

雙普選呀屌你老母

廿年有兩件比人踢落台
證明你班人幾撚廢

四中全會開未

算吧啦，港共過到出年先算啦

唔係訴求之一，咪spin啦

換邊個都係要繼續上街爭取五大訢求、解散警隊

邊個上場都要重組犬隊, 徹查721, 831, 比狗咬死嘅手足, 撤回暴動定性, ok

師兄6月瞓到而家

上次曾蔭權有釋過法 …………

國家有任務俾你喇～